請問,我呢個打機List有冇伏.

度左好耐

砌到2萬都係2666低頻ram同sats ssd

Z板用返高頻RAM
SSD用返三叔 M.2
其他唔算伏

因為我舊HARD DISK 仲用得.

Thanks

洗唔洗一體式水冷
仲有上3200啦

認真一問 打咩機需要砌到20000銀

白色顯示卡

不過呢檔啲ram 幾貴下
上新蛋1000已經買到3200

咁奇?底板用z-390
但ram用2666
咁好似浪費左底板性能
除非你將來轉ram用4000
純up
見高手係論壇咁比意見我
都學左少少野咁
及你最好講多少少內容
例如講下butget幾多(估你@20K咁內)

伏撚到

你冇散熱，會爆炸，18400，未有箱windows

唔知你玩咩MON 所以睇返你需求要2080

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-9700K 3.6GHz 12M Cache 8 Core 8 Thread LGA1151 $3339 SALES

主機板
- ASUS ROG STRIX Z390-F GAMING ATX $1730 SALES

顯示卡
- ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 OC Edition 8GB GDDR6 $7199 SALES

RAM
- Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit - Black $1340
火牛
- Corsair RMx Series™ RM750x 80Plus Gold 750W Fully-Modular PSU $999 SALES

HDD
- Seagate Barracuda® ST3000DM007 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $587
SSD
- Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 500GB $935 SALES

機箱
- Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass - Black $638
散熱
- Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler $1270 SALES

服務:
產品: $18037
砌機: $80
總額: $18117

呢度萬8 仲有千幾你可以+風扇連控制器 又或者買你需要既WIN10

SSD用M.2 la

改番rm850x先岩，禁錯左，變18250

9900K用風冷會噴火

u14s夠做啦，唔夠咪加多把扇

想一勞永逸

感謝各位巴打

咁你應該升到2080TI

我9900K 用 RYUJIN 240 玩4k utlra ANTHEM 上到6x-70度
唔知風冷去到幾多

但係ti同普通2080 價錢都差好多

你用咩mon?

27inches aoc 144 hz 曲monitor

2k?
咁真係唔差在升埋ti

Yes

呢粒U 一定要用水冷

9700k+2080ti算啦

長知識了

都係簡下機箱先，thanks

R6

2k 144 ? 4K?

同意，9900k 打機唔係贏好多，要張2080ti hof 嚟J 仲好

直上 360mm 冷排

RAM 換 2x16啦屌
慳乜撚

ssd 而家m.2 970evo 1TB都係千零蚊

其他除左Star Citizen 呢隻GAME會用多過16GB RAM一我真係諗唔到要咁多RAM做乜

如果純打機，14000已經可以完全同性能。伏到on99

唔好用u14s
揀箱麻煩 摭住晒條rgb ram
又樣衰散熱又壓唔住
加多幾百上aio算啦

window上網買
平1000

如果你係想用mlc就970evo 啦samsung tlc 壽命=其他mlc

佢條list買8x4
係就2x16

飛馬LIST

商品 總計
Sharkoon VG6-W RGB × 1 $345
Intel Core i7-9700k Tray 水貨 × 1 $3,100
散件齋砌連基本走線 - $1 優惠價只適用於荔枝角門市自取訂單 (原價 $150) × 1 $1
Samsung 970 Evo Plus 500GB × 1 $900
請先確認閣下屏幕是否有HDMI接頭及HDMI線，如有需要可免費提供。 × 1 $0
系統,網線,Wifi,鍵盤,滑鼠,屏幕,耳機,喇叭需另購 × 1
MSI RTX2080Ti Ventus 11G × 1 $9,990
MSI MPG Z390 Gaming Edge AC (Wi-Fi) × 1 $1,560
Noctua NH-U14S × 1 $499
Team T-Force Night Hawk RGB 16GB (8GB x2) (Black Heatsink) 3600MHZ × 2 $2,880
Toshiba 4TB (MD04ACA400) × 1 $690
Corsair RM750X × 1 $865
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $20,830

BTW

公關都幾識玩

強迫所有客人欣賞飛馬電腦

唔要9900k 同MAXIMUS, 直上2080ti同G.skill 3200mhz,
換番條970evo plus,
好過9900K+2080

Thanks a lot 出去執件自己組裝先

唔係唔買下化?

9900K

超頻要壓縮機先鎮得住
唔超頻要黎把鬼

不如用番i7啦

用黎打邊爐咩

u12a 先係280 同 240 水冷之間

u14 呢就

你ssd個價可以買到970pro 512gb 11xxhkd

2666 ram WTF
SU900 不了
TXm ??

落返i7 上2080Ti 個效益好似大啲

係機箱 好難簡 ，靠網絡上咁睇

P400s or define c
咪睇cm

好正條LIST

自己用緊NZXT
用料幾好不過鋼水足搞到好重

優格姐姐你又諗住轉軚list
幾時confirm買呢你

其實幾時砌機會加價?
係唔係真係會加?
政府一日唔派4千蚊比我 我一日都唔捨得砌機

聽“刁民丁”咁講好似下個月後加價掛
我一定要等7月才買得...

加唔加價好多因素影響
本地因素就睇下係唔係旺季，
7-9月有電腦節暑假同開學，好多學生砌機，d鋪都會加定價先，電腦節就減番去原價
外圍因素就不外乎intel產能不足，amd出新u，ssd同ram供求改變帶動價格調整
不過呢一年ssd 同ram都叫做平，唔需要太擔心

下個月 去做雞都唔惦
咁我今個月可能出機

原來電腦節咁黑暗

撞鬼你咩講咁的野...

吐口水後唔好咁講...

你仲信d外圍因素?

如你出機咁我都出機law...

你應該唔會咁快出機的...

黃金果d機箱好多唔鐘意

去睇jumbo價啦

好啊 一齊呢個月出
你係唔係 8700+2080+2666RAM+B360 ??

我決定買benq xl2546 240HZ MON
玩射擊GAME 爽好多

你講真架...唔好掛
我唔係2080呀
我係2060的

你又轉左第2款mon的...

希望你係講笑...
我未ready好
唔想咁快比家人斬死...

原個BenQ Zowie XL2546 MON都幾貴 HK$3,699